777:肯定會對罷工醫護秋後算帳

FROM:記者會

醫護而家唔要求柒婆下台就一定玩撚猿

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

佢原句係咩?

醫管局會按員工守則處理罷工醫護

玩撚完

佢認係罷工？

最少去台灣啦

拒絕鬥黃

要人幫手鬥紅

暗黑兵法 高官減薪

由佢咪慢慢講預左

都係果句，成幾千人，驚閪咩
不過工會果班就死硬

反抗

點解仲要幫佢抗疫
休息下搵定去邊個國家好過啦

幫佢抗疫完就聽炒
真係做condom

即時再罷啦
而家個罷工影響力就真係前無古人啦

你好煩呀
駛唔駛個個POST黎洗一次呀

賤種垃圾政權

埋位埋位 周同學追悼會直播

依頭拍片多謝醫護 轉頭就話追究
連做show都唔算係 即係拍片純為利益輸送

咁點解仲要返工港豬醫護

走啦 去美國啦 唔好留係香港啦 到時777就真係柒啦